「美國戰線」人權法案主要推手smith 既twitter 提起我地，居然冇人like同多謝佢？？？？

人地Smith 係條法案主要推手，之前記者會冇咩credit俾佢已經有啲upset，快快手留言多謝人！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

留言多謝人！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好人有好報！！！

LINK:

快去比心心人地 佢幾年前已經推動緊法案

手足，做嘢

God bless America!

已留言支持

佢真係好有心
尋晚你係睇得出佢好有決心過呢條法案

Twitter去呢度

做野啦手足

文宣機器開始！

幫佢突破10k like and 10 k retweet

美國戰線！

推

推！

快

tui

幫手推.

打兩句英文，唔咸唔淡都無所謂

push

打句英文多謝人啦

一定要多謝

有無搞錯 twitter要人

推
佢講話嗰時都好落力

any more?

推啊，何韻詩淨係多謝nancy同mcgovern，冇多謝chris smith，明明佢出最多力我地唔可以忘恩負義，快啲出去retweet

#FreeHongKong

已tweet

已謝

一生平安

Nathan講既人物全部FOLLOW晒佢!!

即刻上去講多謝

Done

@SpeakerPelosi
@RepChrisSmith
@RepMcGovern
@RepMcCaul

twitter要人

Twitter 要人

全面啟動 Twitter文宣機器！！！

已經多謝左。真心多謝

大家想有個好形象俾外國人睇，要有禮貌

要人

done

推 and done!

9.22 香港連儂牆日

921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0
打工仔好善用公司資源啦~~~~
同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

要多謝埋所有co-sponsor

轉推數好少,快幫手

下次記得加link

同我retweet

DONE

Push

Will do it when backed

DONE啦

Done
Oh say can you see 🇺🇸